畢業第一份full time係咩

就grad

ra

ftbf

認真問 好迷茫

Ftby

全職廢青 (好似係)

利申: 都係就grad

保安

一grad就好迷茫

每個階段都有自己迷茫既地方啦
升中又迷茫,考公開試又迷茫,選科又迷茫,畢業又迷茫,做耐左野又迷茫

應付未知先係最值得開心既事,代表你又開始新既一頁

好勵志 即刻覺得人生滿希望

文員

銀行tester

就grad
全職廢青掛